[行動post] 香城Online 5.1天馬行動

香城Online 天馬行動 5.1

面對社會不公義，就算被極權打壓，就算手足背上一個又一個罪名，香港人依然無畏無懼誓死守護自己嘅家園。

五月一日意義重大，承繼住香港人對五大訴求嘅理想同堅持。 係呢一日，香城Online將會聯同香港人將會重奪抗爭主導大權，奮勇抗戰到底。

This Time...
We Will Be FASTER!
We Will Be STRONGER!

春暖花開 萬物叢生
草木皆兵 百花齊放
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命